[
    {
        "randomId": 467
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rukara hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera nyamuremure waje kera",
            "option_1": "Ibipfuko",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Imende ku ruzi",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Amasaka",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Guhora mu murima si ko guhunika ibigega",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inkono ku mashyiga",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Agaheha mu gacuma",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Isuka mu icukiro",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Mukara ikamwe ayera murumana wa Muhoro",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    }
]